[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (732)

9527 crashed

好波 助攻

下盤殺手買上盤 隔離post
唔跟了 銀河

想買c 為何沒有

終於唔係條垃圾開

邊個

半大

送錢波都驚 不如唔好賭

因為開硬大角

問開馬會出糧 你問我答

1.85下盤

馬會送錢

馬會還我血汗錢

柒都唔信全下盤，就買上盤

就買上盤
有高水

要傻西

咁固執

點解無c買

和波馬會賺最多

2:2

想買角

奴隸
聖荷西地震 去馬
愈回愈愛

最好2：2 3：3

和和最好

半場全場都係咁

補左波膽 0:1 0:2 1:2

客主最好 下盤都不要了

上面這裏有沒有管理員

快開大

支持 50客主

無買波膽
開到實好肉赤

好撚正 more

9會正仆街，未開波都唔俾人買

又遲

可不可以成熟一點呢

set 曬timer

美職邊有唔遲

true

好難聽

好想拎碌撚俾佢夾

遲幾多分鐘開波
15.5 1.68
15.5s 2.07

1000 15.5s

下星期六過黎問你收錢

8'開波 賠1070 thanks

LA 有冇機反底呢

走了

又唔係準時開波，咁準時封盤把撚咩

跪求今場地震震爆對家老母

銀河goalll

馬會一家獨大係咁仆街 有走地角嘅場次越來越少

0:1！

屌地震

極速入

0:1

仆街 咁早入難開大波

希望真係秒入 01守到完場

衝啊衝 快搶攻

cup cup

La

個邊無人？

goalllllll

打住邊爐先

-3粒 快開大

死火 細波了

第一隊客 收錢

係office好想大叫

又要排隊入錢

銀河bb

客客5.8倍

精彩

突然又買了第一隊客

首球2.3 收左注先

銀河入多粒

未講下盤已經講左第一球客 你上個post睇下啦

無買 但琴晚到依家4場3場下盤入

唔好咁啦
我今朝真係見到佢出銀河FG

盤定FG? 咁誇張

快反cup開大

好啦

係無人信 慣啦 私食仲好 2.3倍 3'收錢

M

我

盤

me

lm

咁屌法 平手盤啦應該

屌 場場客盤

Lm

LA

im

LM

下半先俾cup

大船cashed

正傻西被禁屌

咪講左囉
主盤回飛

Me

屠柒心水 客盤 客fg 客和 客主

仲有無野加

肥鳩

有時講曬 大落飛又話 估到落飛冇好野
btw 我都鐘意落飛多

小妹

1070$ thanks

逼我潛水

痴線你地個個富二代唔洗做 mon post 爭食

乞了很久...

同上場劇本一樣

入波啦

食宵夜算啦 我想開客和

咁快入左球啦？爽既

呢個星期連輸8注 今場買左客盤 唔通我反底？

sure

屌 以為你主盤 原來客

人妻買左主？

想自殺
西震

我上星期跌爆mon
琴日去左報失埋個銀包
岩岩見到場波我唔信邪就買佢
上場買完佢屌佢比人炒6粒

1:1

半大 cashed

diu

原來今場係大波

地震快杯

可不可以半2全2

佢斷我尾關3*1

半大黨

最好上半就全大

Sorry咁多位 可能真係我買左客盤

差兩粒

快手半客 屌

下場ok 3串1咗

半大cashed

...

2.5/3 針

15分鐘就gel
我真係屌你老母呀

買左大？

S

銀河

可惜今場冇角買

你邊隻字見到我gel

地震震爆對家班垃圾

不清楚 她看好地震 不知有否下注

又nba

曾經諗左all in s

1-1完場好嗎

星期二,買大球

咁都被屌

唔Gel，2隊繼續入波

佢無gel wor 冷靜d

地震俾心機好嘛？

唔理邊隊輸贏 半大 FG已經封左蝕本門

太緊張啦巴打

快半客 屌你老尾

開個客主啦頂

支持

銀河雖然唔係重注你 但想轉轉運
你今場比我收半格都心足

半格我都好滿足

8692 11-07-2017
10:22 入球大細 星期一 6 聖荷西地震 (主) 對 洛杉磯銀河 (客)
細 [2.5/3 球] @ 1.95 $420

$420.00
GEL 定先

上半是但一隊入多球

連輸8注真心唔好受

學車希望落堂 有錢交學費

開個半客我唔追伊布1070$啦

大波

唔好再gel 2隊賤種半2全2點算

拿拿臨入多波就訓得

1:2

goal

弱智輝唔好玩住

半2全

知佢假分可唔可以quote

封埋quote個啲人佢

想睇紫貝點屌細波

今個月輸左5雞野 平注都咁真係黑過墨豆

咁你會少左樂趣

帝王龍甲冰封入球

銀河入波未

好多角 但無得買

聽你話

地震肯震未啊

有冇比分apps推介 而家用緊好撚慢 9分鐘先出通知first goal

球探最快啦 fake得又快

唔入波封咩呀

大陸7m?

封封下發覺得返幾丁友 華DEE又走埋

agree

銀河快入

民度好多野扮大袋買幾百當幾千

有d心酸 波po咁少人

你個名笑左

d人走下一個 走下一個
我都想摺post

原來ching 一路無視ME。。

試試先 唔該屠巴

伊妹個邊唔是好多人咩

紅牌都fake

唔知屌唔屌你好 你又冇心咁

鳩蛇

bet360

好撚應

好忐忑

錢還是要繼住贏 無華DEE都係咁話

銀河入多粒就收錢

準備又豬1000比我

而家個個都開channel...無咩癮

認同

屌你老母銀河入未

頂實

其實唔明開channel同上黎屌波有咩抵觸

連飛都唔貼上post
有咩討論價值

你前排唔見左 去邊度發達

問佢買咩
一句回 你無睇我channel咩

半場1:2
完場3:2

球探同一條友兩張黃牌都唔紅 係咩玩法

TG殺死了波po... 哭了

不了
半場3:1 坐場6:1

快撚啲1:2

Agger

比較鐘意睇伊妹飲醉買球

派錢果陣咪有人😂😂😂

總入球過4粒就得 話知你和其他

戒左買即w了...😔😔😔😔😔

派錢都唔緊要
好多人乞錢
好多大種乞衣

自信滿滿

地震入波未啊

大波低水引人
一比一食埋上盤一半

客入先

銀河唔入波 點賭阿屌

今次生吞咩

呢個唔算gel咩

欣宜?

我比1皮你 你吞

波台從此又小一位手足

無人？唔洗做咩？ 開工時間

每日食d lor...

又要開工

慢性自殺 重慘

又和。。。唉 。。。上盤阿

次次見倒我就問我吞咩

和倒去泳池吞池水

追返前排跑馬條數

琴晚三場下盤 開埋呢場啦唔爭在

不了

半客好無

半大再次穩陣過全大

客主好無

馬會有種就開理下 四連

銀河入一粒先啦

咁客要入先得架 買左50客主

同路 乞定先

哥登堡 你都唔合作,話左星期一買大球

有無人派me

半場1:1 6角

銀河廢撚到

伊布又輸1070比我
差我$2140了

半二全四plz

唔好屌我隊波啦 我驚佢愈屌愈廢

唔開角...

不嬲係TG姐 幫大蛇們含能含到上左位

你唔屌佢佢仲廢呀

尋晚赢到開巷係度咋咋啼啼

西震射失咁多次

10:30 中 聖荷西地震 1-1 洛杉磯銀河
半2全2叫爆區
上下盤都CASHED

正傻西，下半場出嚟好快手入2球

比人入兩球

銀河上呀!

西波

半2全2既話 點算阿

驚都未驚過 收硬錢了

半大？

咩大船你地？啱先做嘢無追po

銀河你下半場守撚住個屎忽 和都收貨啊

西震2:1

客主開唔到 手足一齊叫下盤啦

海馬谷？

我琴晚串左上盤

400>0

而家500重新玩過

平時都冇咩輸 今個月輸撚左半份糧

唔係呀 D傳奇蛇鳩屎谷姐 , 呢家都散左場

請不要gel

呢場反底 好無

...嚇左嚇 唔好咁please

和波一齊收錢 和氣

買左半大全大讓客，三條飛都買一樣咁多錢
gel撚硬

普巴你琴日先嚇完我

關於和波這回事 我是支持的

I am sorry

我上返正軌日日係度派錢又點話

支持手足派我 買乜贏乜

G持

上次派完屠柒 輸左1400 小心

派我會贏3000

我寧願求水多過求派

呢場反底再講下場

你咁少發言 上次我當左你cd rom

派我羊大錢

其實我一直都有

派完你2次 個2日都贏

派我

銀河入佢老母啦

我呢😀

手足100K月新

炸糊？

派me

唔派先係贏大錢, 派派下就無左成注錢

你同態b同一日

肯開大未 我diu

糊都無，點炸

差唔多啦

請吹奏埋我

半格 已經很開心了

哇

咁多gel頭撚

2:1

屌

21

2-1 goal 比多粒全格

半大 全大

即場 下一隊入球 主隊

同上場一樣 又比人反cup

報驚

好

2:1完場 開埋讓球和俾我

大波先
LA cup

無入波了

月薪500K

2：1

係咪秒入都要比人反杯？
屌你老尾

反杯2:3 ok?

屌佢老尾場場都係咁

Gel 2.5b

搵人打比曾志偉

入多粒就大波

呢隊地震已經係B隊了

2.5/3cashed

2.5B大大力GEL

獲獲都俾人cup

大波3串1

至少仲有粒 希望2：2

唔爭在貼埋飛 屌 未撚驚過
平注九連輸屌你

哥登堡真係好撚唔合作

下年伊巴去銀河
咪撚去啦屌 廢到咁
唔追和唔好見人啦

即場 下一隊入球(第四球) 主隊

唔好再提了 斷我3串1

人妻出嚟嗌波喇

貼飛真係會 不過我支持你

銀河D防守性感到任人中出

唔好提 都斷我3串1

早啲講 追你對家嘛

9c 快撚到呢

銀河有即場以後識買。

講明星期一大球,好撚唔合作

比人cup我買果d都未試過杯返人
下半場銀河比人禁屌

抖下先啦清

隔離post下盤殺手買上盤 又反cup
屌你老母
學下利尼追和啦

抖啦玩埋呢場 加埋十日輸五雞幾 下個月再戰

你見地震D人係on9射失唔係穿唔到就知啦
個後門好似公廁咁

想知做邊行？

呀震屌多粒

講得幾好

唔係香港工作？咁夠膽365貼圖

咁講法西震贏硬

外國巴打

唔係你燈 另有其人

應該唔係啦

利尼真心勁
紅左都入都波
最尾仲博到12m追和

賭澳紙架

btw 人妻2:1

同路

紅左入兩粒

Yes 收規華都月入47k

投行 加收下息收下租咁

外國手足買1000 好似唔係港紙黎？

鳥栖砂岩

隔離post算7數啦, 100萬買2千蚊注, 我都唔想出水咪出水囉
你好地地提你有100萬有咩關係, 結果全部都係CDROM求派

唔係呢個呀

對返港紙咪$6000囉 我平注一千澳紙

我都想下個月見

好型

咁撚大注 6000一注 快杯呀

順手講埋

AV學家

頭G主任

問狗會出糧你問我答
佢話買下盤多 我問佢呢場買咩 佢買上盤

銀河爭氣d啦

但銀河邊杯到
下盤苦主

我有個秘密要同大家分享 我有啲緊張

杯唔到啦 睇stats比人禁屌
3:1

not this one

100萬個po 好正 好多乞丐

3:1

又俾人炒

針了

訓教 拜拜

銀河靠單打獨鬥、地震合作，贏輸真係睇邊隊腳風順，黑起上黎點解圍都係對方腳下

3:1 cashed

銀河其實有得同西鑽比

豬左兩千銀

全格 爽了

完了

你係處?

3:2 plz 讓球和

大波cashed

呢個又好好笑
100萬本
最高都係買得個5000

人妻3:1

3:1....

想睇多次1:6

下盤冇啦

爽yy
訓醒等收錢

大波全格 無討論空間了

今場你買咩

100萬本果陣我起碼買緊兩條3萬注 , 仲要再縮10倍咁你個100萬放係度做咩?
用10萬賭都得啦

Dllm銀行又俾人cup你唔好去死

銀河正垃圾,對面咁多傷兵主力又走左去打美洲金盃,咁都打唔嬴

易賭到

同西鑽一樣場場西場場有人買

一隊波居然可以廢到咁

和波黨gg

銀河都好買既 由佢上一次比人絕殺2:1就擺買依隊辣殺

講未

3:2 派100
3:3 派200

地震你都3:1啦 不如主其他啦

又想比人炒7個1皮?

銀河穩呀

Im

3:3派200 跟

希望炒多d

唔係落飛我都唔會買銀河
本身買左主win

個後防性感到

3:2 3:3 我派我自己$1000蚊

LA人地B隊都打唔赢 以後點見人

衰過雪糕筒

廢到

400>0 哭了
500>300 哭了

尋晚嬴個D又輸返呢場 咩料

公廁黎

我要44

單雙真係中 絕殺自爆0:3

我係銀河殺手

呢隊波仲敢叫伊巴黎

旺一旺

即場 下一隊入球(第5球) 客隊

仲話銀河派錢波

La 和派100

60蚊慢慢再推啦

爽左半場 氣子

巴打諗下場啦

銀河人腳唔差但可能大支野多無乜點理教練部署，成盤散沙

下盤大船輕鬆

炒多幾粒啦

33抽一200

算了 今晚再黎

銀河下半場一腳都未起過

輕鬆沉

點解夠膽咁廢請伊巴

D人唔識回防
你見西震D人成日可以衝到單刀射
唔係射得差已經567左

跟機我又派

點解咁多未見過嘅人買下盤

奇蹟和波未

反應好慢地震輕易就入攝落禁區

拜拜銀河

格離post用一百萬玩咁耐先贏得萬五蚊

又角大 垃圾狗會

你今晚玩邊場

銀河唯一的秘密

就係6:1

西鑽 銀河 呢兩隊波我真係永世不買

聽朝先有即場

跟

我都係靠絕殺12m

屠柒吹奏個d都好危

唔輸已經好好

銀河落飛

跟你

想你螢

華哥上水未

一千萬都係買幾k

輸唔起咩各位

拎去買股票仲好過啦

落幾多飛都係咁廢

邊度安全

姐係買咩

萬五蚊就搵到食？

銀河作客王

係

首名入球

molamola

LA下半場無射過龍

其實d錢係佢自己 佢自己點賭駛咩同你地交代
自己搵到錢拿晒去派都唔關我地事啦

幾時再嚟香土式長篇文出水

no

下盤啦

33完場

我派2個100

銀河班友係咪弱智，入到去禁區，都仲要傳俾隔離兩碼俾兩三條友MARK住既隊友

32

3:2

銀河=大波 大波=利尼 入得又失得 呢d先係足球

追和未

3:3我切柒

快追和

快d

3-2
銀河cup呀

傻西，頂實

即場 下一隊入球(第6球) 客隊

切

唔追和咪撚買伊巴

追和

求絕和

盃賽唔加時踢乜撚盃賽

#511 開司樓上嘅已經擇名, 完全就抽 (頂到先講)

得返3分鐘

3:3

打氣

絕殺和波啦

33

快啦屌

我想切柒呀

完 潛水

唔好入啦 3:2完好啦

集氣3：3

支持 3:2完啦

利尼上身呀屌

又開5 6球 總入球清泉 挪超美職

入多粒好無

補四分鐘

絕殺我食屎

銀河差d

3:2算啦

試下4:2

絕殺我切埋修屍條柒

上盤紅毛泥gel

33罰抄隊名各200次

屌你老母銀河俾d爭扎追和啦

呢隊垃圾再唔入
唔好買伊巴 屌你老母！

呢個要LM了

岩岩係FB見到啲野

想睇派錢多過睇罰抄

最後三十秒

垃圾機銀河

入呀屌

冇喇

乞錢

半格

上盤讓球和

出咗去食飯, 1點半返黎抽

銀河呢隊閪波

牛屎佬又中

銀河入乜鬼波斷埋我波膽

全晚下盤，都仲買下盤
同過大海連過5關閒有咩分別

切少少 留返d下次

賽後你點睇

之前試過5場全上盤啦

On9

回到上天開上盤

講經咩你

墨西哥劇本

係咁撚勁

試過一日24場 開左23場下盤啦
講經咩屌你

又真

個盤鬼影變幻球一球，由睇好上盤轉眼就睇好下盤 仲要斷崖式落飛 結果開上盤

個日輸到仆街啦 邊有無可能

一早知就出真飛大大注啦

岩，想跟清搵食

痴撚線 咁撚識賭 發左達 上哂樓未呀屌你老母

屌那星馬後炮最撚叻

咁柒多人豬錢仲係到辣火頭 有柒病就死埋一二邊

屌你老母 巴打 淘左個賭波神器 過一排可以問佢上樓未

LA長追大波

今個月介賭 咁多位手足贏多d

佢開波前講上盤就話姐
屌佢老尾
好似未見過全下盤咁

屌佢老母 對住呢啲人 唔屌唔得

我應該真係唔識賭 真係要停

最撚憎呢d人
又馬後炮 屌佢老母
飛又唔夠膽貼

巴打一齊抖抖

有賭未為輸 休息一下再努力過

成日有D cdrom出黎講經 洗下存在感

手足你今個月唔好賭了

追唔到數 一場贏一場輸 今日尾關又炒

豬左本金一半 啱啱個場

我都等派

手足冷靜啲推 $60可以買收息波

唔賭啦 我一個月限五萬
輸到或贏到呢個數就會停等下個月
黑起果陣下下追數真係跳樓

問題依家無其他聯賽追。。。。。好難推返上去

輸波神器黎

等英超啦大家 8月12

等國冠杯

3:2係咪有人派

唔係話 反手神器？

我都記得...

好在保得住我同修屍條柒 但係輸錢

佢話左派我 大家唔洗再留意

唔知 今晚一點果場cap 圖上黎比大家恥笑下

手足幾時出糧

-2100

參詳

追對家啦

無番工都賭咁大 癲左？

我派呀
未抽，等一等

等你

有冇人跟到上盤

Inim

好似岩岩果場咁 臨盤落到咁 跟佢個預測肯撚定話100%下盤

別說了 好似好多下盤
豬到全世界就跳

我都想淘個

等藥名人妻on 問佢買咩

你一定贏好多啦 咁開心

唔洗灰心
-13800
千金散盡還復來

咁呢樣又真...甘美奧點場相信都係一樣

跳落大峽谷。

咁我雙了

屌你銀河 見你贏一粒做野唔屌你 岩先開返黎睇先知輸撚埋

冇買盤 淨係要左大波
不過都補唔返琴日輸果D

我都分析左成晚 如果你既兄弟 唔係丫哥 就一定係細佬

美職場場買大算

唉 真係就jump了

做咩個個都輸身家咁 唔係買大波咩

不 買左下盤

有冇水
戶口得返40

好多人落飛手痕要下盤+琴晚下盤日

夜晚見算
拜拜

我之前都係咁諗 到我一買大就出事 e.g.肯薩斯

果隊仆街黎

買親都1:1

唔好咁問人啦

打得少咩

日假8x1

呢隊波好撚仆街 次次都唔輸
但又唔贏盤
又要開半一
屌佢老母

事後mode 個盤臨尾插到咁 但主晉升得咁小
所以我覺得引客 唔好屌我

垃圾閪皇盃

50蚊穿左條7成開到既4*1

有人pie嗎

熊蛇穿左咩 分享下

衰

正花 前鋒 696 柏雷？

日假又係咁 買鯨魚大就開細 其他買盤既就開鬼哂大

又輸晒

求起機

pie你肘

都要了

櫻花全客 飛腳全大 696半客 前峰半客
近排千葉飛腳都正氣 所以全大
50玩下算了 一大注就輸

Gun

飛腳正氣

Weekend 摺左啦

飛腳似輸

所以大波算了，千葉近排好大波

日本波狗也不賭

冇串佢羊

邊忽正 打仙台踢到咁撚辛苦 上場又輸埋

好癲 輸2粒

是但串下 飛腳可以轉柏雷的

比人大炒都係一種正氣
我一而家一見LA直屌大波 唔洗理盤

比人大炒係福氣

柏雷好似正氣啲

連環撞車 上唔到去

派我才會羊

一陣j你

柏雷都得，反正對手係三神 無乜風險

櫻花x696x前鋒

gel

696

輸死

就黎冇錢學車 交管理費

馬會出糧條友咪上次放低櫻花條友

爽了

上場打西京先和 今場打山神無理由嬴唔到掛

真假派

有冇六合彩分析神器

純分享

s.ramos4巴打請留tg

9527又成功乞錢

Where

人妻反底

牛屎個post

9527又羊

最憎啲連贏幾場就出黎扮大師果啲人

櫻花696 100%

讀完毅進做黑警

人生勝利組

1點場歐聯主隊讓得起咁深咩

戒賭波

原來佢來

燈爆696和波

第一場係咩？

費城亂 十幾場主不敗 重注？

Hi

地震

我買左客主同4:2 3:3波膽 同埋gun左pogba條2x1

你破燈了

冇錢買盤先破
又要入錢 幾時先正數

連輸完就會連贏 等出水

頭先全波po為你歡呼
btw做人妻真係好，可以訓到晏一晏先起身

人妻 我了

人妻

我女友正花都係

香港地做女人真係好

人妻腳頭好

我10點30起左陣 中場起身望一望球探唔小心訓返 點知一訓醒就2點幾

我瞓咗冇買地震

有你加持番可能地震又開唔到

我覺得我地2個可以死左去

爽

等聽晚買馬算，今個月已事4千幾

琴晚我羊咗兩舊水架

機都未起就要派
有冇人性

臨場加碼

如果馬會户口號碼有齊4,6,8,9或1,6,2,8

請line hkjcisdog 名額10位 先到先得

26814257

9527 又贏

為佢而設

晏左起身冇得乞 唔開心

笑到我

抵你贏

户口有齊2,6,8,1,4,2,5,7
我派1000

9257又贏

人生大贏家 9527

支持！！！！！

走數爛春袋 一定要！！！！！

銀河絕世大賤種

9527 有舖 有妹 仲有牛屎 酸了

爛郭妓嗰個

鈴谷會好傷心

原來有路

普巴唔洗做 成日MON POST

高層😍

職賭高層

2017年7月6日 買入 60304 500,000 HKD 港元 0.061 全部執行 Details
P-256648 恒指摩通八八牛Ｎ
2017年7月11日 沽出 60304 500,000 HKD 港元 0.087 全部執行 Details
S-257056 恒指摩通八八牛Ｎ
CASHED

LM了

你同你老公lm啦

紫西又哂命

請保持隊型含撚唔該

痴線 勁大戶嚟。

真係想知做邊行

2:45 3半主x 4半大

$13000 - 手續費..

實際收益 12,585.33
拎黎ALL IN 圖庫曼體育會[0]

9UP ONLY

ME2

278.00
+6.40 (2.36%)
更新時間： 15:55

why 膠 me

有冇師兄想我繼續出角球呢

有

但你冰封角球

琴日左加咁都俾我負碌角大

咁多人睇好角細

點睇

未睇

佐加刷角狗

哥斯達黎加 對 加拿大 8.5角細
奧利恩特 對 圖庫曼體育會 9.5角細
洪都拉斯 對 法屬圭亞那 8.5角大
巴拿馬 對 尼加拉瓜 8.5角細
美國 對 馬提尼克 9.5角大

建議大家10蚊注便可

角細我先會出動 角大我會縮入老母個閪到

我就興勁早出既
不過再睇下個水位變成點

初步預計係咁先

中到頭十抽一個派100

大佬 好地地你cashed 搞到驚驚地

come on me lm

lm了

唉 睇黎都係斷696

未必既

Wife 買乜今晚

人妻左膠角大冇買咩 都中啊

我走去買左盤

唔好再問禾

唔好咁

天鵝要反底

今晚得啲濕鳩歐冠買

10.5 11.5s 哭了

師傅明白了

聖子好球 你仲未bam

今晚8000萬
9,12,24,37,41,2
100%

三圍included？

lm冇壞

西走左6隻

dq you

bam乜牙

唔好bam我

我都係咁諗

好似下星期先8000？

唔好

好似係

其實話跟我既人
有冇跟到 haha

跟左

小注好啦 我新手來

同埋唔洗咁早跟住既 有排先踢
可以mark底先 同路咪跟下

咁就死啦 又分小左個

跟左小小3 串1

$300 buy what 好

笑死我 9527

Check~

all in六合彩

咁激 建議都係玩返2串1 / 單頭

聽朝Costa Rica

支持下你

洪都大ball

有無重心

咁你呢

Almost

好啦 一齊加油

無重心
只有健身健心

1001！

請勿助攻9527！

集齊各位師兄既力量令9527斷上網

今次係我啦掛